要記住！手足如不幸確診第一件事

去狗屋！去狗屋！去狗屋！
3萬thx

然後狗仔周圍去又傳染比我地

去狗屋期間害埋其他人 唔知好事定壞事